{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 첨단 일번지호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 予約のお知らせで、客室料金は各基準人数によって決まり、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、実際の入室人数の確認が必要です。 もし基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生する場合は、キャンセルや払い戻しができません。 もし提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しとなります。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますが、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室利用案内で、予約特典としては客室内のWi-Fiとスタイラーが提供されます。 また、客室ではネットフリックスを無料で視聴できます。 1階にはカフェテリアがあり、ミネラルウォーター、飲み物、温かいコーヒー、冷コーヒーをご利用いただけますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は各基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室はありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室としてパーティールームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "実際の入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合には、実際の入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により予約がキャンセルされた場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "客室内の特典としては、Wi-Fiとスタイラーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室では何を無料で視聴できますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "1階に何がありますか？",
            "answer": "1階にはカフェテリアがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアで何を利用できますか？",
            "answer": "カフェテリアでミネラルウォーター、飲み物、温かいコーヒー、冷コーヒーを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますが、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 491
    }
}